［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

From 傳真社2019年區議會選舉調查

先多謝大家加入此群組，協助傳真社收集票站門口的「每小時的投票人數紀錄」(P15表格)，監察區議會選舉票站運作。

由於今年有隨時關閉票站的風險，如大家當日可以幫忙，請預先通知在這群組或inbox通知我們，以方便協調，多謝各位。

1) 認頭票站
2) 留意會否有突發情況票站提早關閉
3) 在票站關閉後盡快拍下完整的P15表格
4) 上傳到此群組/ inbox admin @FactWire_DCelection_2019
5) 說明票站編號 e.g. E0101
6) 繼續留意附近仍未有人認頭的票站，協助拍下其他P15表格

FAQ:
Q: 票站可以影相嗎？
A: 表格貼在票站外，可以影相。

Q: 是否需要每小時影一次？
A: 不用，最重要是票站關閉時的最後版本，包括最後一小時🙏

Q: 等不到票站關閉，中間人數要嗎？
A: 如果未能等到票站關閉，也可以send俾我哋入住先

全港各區票站名單連地址

推推推

-------------
麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

push

推

8/10

9/10

10/10

P 牌推唔郁，但都要出聲，各區要人‼️

幫推唔該

票投民賤聯，香港玩撚完

超重要既監票呀

傳真社
主力捐比佢地先